今日罷工要mark低邊d鋪頭開門做生意

希望各位今日一齊mark list
mark低邊D開鋪, 邊D收鋪
開鋪既以後唔幫親
收鋪既之後多多支持

推

支持

push

大部分連鎖店都開